{
    "question": "11. Tembung gatra tegese padha karo ....\r\na. baris/larik\r\nb. paragrap\r\nC. bait\r\nd. ukara\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tembung gatra tegese padha karo <strong>B</strong><strong>A</strong><strong>I</strong><strong>T</strong><strong>/</strong><strong>L</strong><strong>A</strong><strong>R</strong><strong>I</strong><strong>K</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>S</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong><strong>:</strong><strong>&gt;</strong><strong>&lt;</strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "16-gambar-dekoratif-dapat-dibuat-diatas-a-pasir-b-triplek-c-d-646",
            "question": "16. Gambar Dekoratif Dapat Dibuat Diatas\r\n\r\n A. Pasir\r\n B. Triplek \r\n C. Daun\r\n D. Batu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>yang D.batu </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B) triplek</p><p></p><p>maaf kalau salah :) </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kain-mori-yang-biasa-dibuat-di-indonesia-aslinya-bernama-acam-307",
            "question": "Kain mori yang biasa dibuat di Indonesia aslinya bernama...    a.Cambric\r\nb. Prima\r\nc.pabric\r\nd.blaco\r\n\r\n\r\ntolong dong kkk brainly waktunya mepet nih\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. prima</p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-3-macam-seni-rupa-daerah-indonesia-118",
            "question": "Tuliskan 3 macam seni rupa daerah Indonesia?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.seni pahat</p><p>2.seni lukis</p><p>3.seni kriya</p><p></p><p></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>batik</p><p>wayang</p><p>kaligrafi</p><p></p><p>maaf kalo salah</p><p>semoga membantu ya</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tangga-nada-minor-bersifat-458",
            "question": "Tangga nada minor bersifat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ciri ciri:</p><p>-lagunya bersifat sedih</p><p>-kurang semangat </p><p>-jarak interval nada adalah 1-1/2-1-1-1/2-1-1</p><p>-biasanya diawali dan diakhiri dengan nada la(6)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bersifat sedih</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Lagu yang memiliki tanda minor bersifat sedih, tidak semangat, dan memiliki harmoni yang berkesan yang lebih emosional, </p><p>biasanya tangga nada minor diawali dan diakhiri dengan nada La = A.</p><p>contoh lagu : lagu Syukur, Ibu Kita Kartini, Hymne Guru, mengheningkan cipta.</p><p></p><h2>Semoga membantu^_^</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "quis-siang-sebutkan-anggota-akor-dm-no-copy-no-plagiat-320",
            "question": "\u26c5QUIS SIANG\u26c5\r\n Sebutkan anggota akor DM:\r\n\r\n NO COPY \r\n NO PLAGIAT!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>akor tingkat 2=d&#039;-f&#039;-a&#039; (2,4,6) supertonika</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah lagi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "u-4-di-bawah-ini-yang-merupakan-pasangan-lagu-dan-jenis-tangga-n-268",
            "question": "U    4. Di bawah ini yang merupakan pasangan\r\nlagu dan jenis tangga nada yang benar\r\nadalah...\r\nLagu\r\na.garuda pancasila :minor\r\nb.himne guru. :mayor\r\nc.maju tak gentar. :minor\r\nd.syukur. :minor\r\n\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena lagu syukur bersifat sedih</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A Garuda Pancasila : minor </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "metode-untuk-perawatan-benih-adalah-asi-juru-masak-bpendinginan-580",
            "question": "Metode untuk perawatan benih adalah    a.si juru masak\r\nb.pendinginan\r\nc.menyala\r\nd.konservasi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. konservasi</p><p></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. konservasi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah </p><p>jangan lupa follow,like,komen</p><p>nanti aku follback</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "37-benda-benda-yang-berbentuk-menyerupai-silinder-elips-antara-797",
            "question": "37. Benda-benda yang berbentuk menyerupai silinder (elips) antara lain ...    A. pepohonan, batuan, dan gelas\r\nB. kursi, lemari, dan bak sampah\r\nC. kendi, kotak pensil, dan kulkas\r\nD. botol, gelas, dan guci\r\nBANTU KA\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Botol, gelas, dan guci</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Elips adalah benda atau bidang datar yang berbentuk bundar / lonjong.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tangga-nada-yang-dimiliki-nada-pelog-adalah-888",
            "question": "Tangga nada yang dimiliki nada pelog adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>Tangga Nada Pelog hanya memiliki lima nada primer yaitu </h2><h2>Do,mi,fa,sol,si</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>Semoga bermanfaat</h3><h2><u>#</u><u>T</u><u>e</u><u>r</u><u>b</u><u>a</u><u>i</u><u>k</u></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pola-lantai-vertikal-merupakan-pola-lantai-yang-dikembangkan-dari-351",
            "question": "Pola lantai vertikal merupakan pola lantai yang dikembangkan dari pola lantai garis\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>garis lurus</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena pola lantai vertikal sendiri berbentuk lurus</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}